［突發］ig 話831係fake

香港新聞佢搵印度傳媒查證?

佢點查證？

搵人搵印度人查番呢間傳媒